請教：點解2手c仔個價仲係好硬

近幾個月睇緊w205款c200

諗住下年年頭都出w206，舊款會跌價啦，點知到而家2016/2017年車仲企硬$30萬左右

其實因乜解究

而家連fl版專屬嘅10寸mon同電子錶板都可以改
就算206出左後都係差唔多樣
所以咪唔會跌好多

利申9up

benz 價不嬲係硬d

Benz個價唔硬新車仲有人買？

咪由得佢地自己喺度硬
淫夫認證二手C200 Estate 2016 17000km 先係32萬8
有啲自放34萬8真係唔知咩邏輯

不過望過w206隻新c o既相，同舊款差唔多之餘仲好似樣衰左少少 不過出o既話都係買新車算，都唔期望d舊款會大跌價

s個樣都未公佈，c你睇倒係假想圖嚟

有班傻鳩「金融」mk接貨

以為果d 金融mk主要買cla

襟用

同你一樣不過係睇緊coupe版
同期4系個價錢好似已經去到20萬咁上下
好忐忑

C class Coupe個價仲硬

同你一樣，有時諗不如脆脆地買架同期3系算 差唔多便宜一半

牌子見得人
德國貨
襟用實用
通街都識整

內外在美都贏曬

因為要真係轉左先會跌

而家318全新車都係做緊38萬幾

頭批係德國造
2016 開始大部份南非造了

真係低玩，但好似冇apple CarPlay

Benz c仔 w204起耐用
BMW f代起耐用

內在美？除左隔音做得好啲之外 3系 a4/5打屌
造功差 操控差 舒服差 真係得個樣

好多人對benz有情意結 新benz真係愈做愈差

S class除外

改FL個10吋mon 有無Apple CarPlay?

3仔係操控好 但內籠都係差d
Audi 俾人既感覺成日壞
Benz 算係比較平均